kerr今場真係玩出火

第三節全隊都順 curry hot緊換走佢 真係睇唔明無傷之下打左一陣第三節就換走佢 curry打多一陣應該就全隊三節打卡